以為爆完黑店佢地會有損失？大家太天真了。

講明黑，大家估下佢份保險打算 Claim 幾多？

篤呢家野，大家只係幫緊佢埋數。
人地而家大條道理幫間舖 Total 然後執左佢都重得。

前面唔會咁狼？
佢自己大把人啦，唔係咁天真呀？

唔係咁講,保險會開始唔受呢D單,你估保險係傻架.
一陣話係暴動,一陣又話無講過.保險賠定唔賠?
無傻佬會做呢D生意架.

一向所有暴動性質既野係不保範圍

樓主弱智

話明埋單，收完呢筆已經可以離場走人啦，
重駛諗下年？
真係重想做又換過個新名囉。

尋日「暴動」冇得賠喎，再者繼續保既實比人加保費啦，福建佬咁高風險

一直重複開呢種post做乜撚

離場未啱囉.就係要佢離場
仲要保險離場添.

POPO,甲由,藍屍狗果D想扭你去另外一邊

要記住,你班PK最好全部離場返大陸公私合營
海外條路你敢去未試下囉.

問題係而家大家搵保險幫緊佢找數。
明知大家抵制緊，臨尾梗係借 D 意搵番筆，連死貨都唔駛清。

加保費嫁

不在考慮之列.請盡快離場.
不過班藍屍狗只有返大陸公私合營一途,其它嘅你就唔好諗.隨時資金凍結,簽證與居住權吊銷.

有兩個post 分別有巴打提議：

1. 完事後係黑店噴返有意義既字/圖案（可以做定中英文模噴落去，咁就唔洗寫或者印大貼紙都得），而唔係"屌你老母"。巴打建議""係同中資有關嘅，可以返啲symbolic啲嘅嘢喺門口。最好中英都有，咁樣傳媒影到、街坊路過，成件事都好睇好多""

2. 將相關黑店文宣當溪錢咁灑係鋪面

我地可以試下雙管齊下

政府已經話係暴動 冇得claim

今日ＪＭ９ 咁多哩啲ＰＯＳＴ
驚啊？收皮啦ＣＣＰ打手

Claim 條毛

依幾日事件唔在保單內，保險經理話我聽

一間半間舖咪由得你，
過多幾日等平日大家散左再慢慢搞都重得。

問題係大家已經幫佢搭好晒棚。

你仲撚天真
竟然覺得保險有得賠

此po已完

[和理非入]只要有心 人人都係物資站，和理非係時候進化做輔助兵

裝修都裝咗幾個月啦,仲有啲員工人工，on99

俾你一個禮拜整爆玻璃條數都好襟計

暴動唔賠

拉

係呀。當俾佢成功claim 到一次。
你估下次保險公司仲受唔受佢保？
又或者受保。但個保險會係幾何級上升。

營業損失無可能賠足，仲要時間批錢，資金流慢2個月都好大獲

保險費

自認暴動?
五大訴求重記唔記得
警察政府無人話暴動 而家你帶頭話暴動?
傻咗?

既然咁無所謂, 做咩又出聲明

真係當保險傻架wo
講到好似提款機咁隨時有錢出

保險大多數只有佢問你攞錢
邊會問到佢要錢
就算問得到都唔係一時三刻有啦

你估真係好大鑊？好大鑊個股價會倒升？

升同operation有乜關係，隻垃圾股個流通量仲要咁細，大把公司日日輸錢股價都仲升緊

佢鬼識流通量呢啲深野咩

tesla 成日炒車 都加保費啦

我當你唔暴動 你係呢d 地區開舖買呢d 火險xyz 我就唔信會有人唔加

俾你奶到頭一兩間又點 批都要時間

之後果d 奶共警舖 就冇人救到啦

做唔到生意就算啦

暴動宜家坐幾年，遲下咪加到十幾年一樣道理

暴動無得claim
要claim，下次就加保費

證明有人好驚

搞多幾次你估仲有無人肯接佢保險先

返屋企打飛機啦！

保險狗講野同林鄭有得俾
咁易收得返賠償？咁佢地食咩？

好明顯好多人都重係入世未深。
大家從來唔會奇怪，
點解某 D 舖，好多時明明冇乜生意/又或者個價
冇乜可能回到本都重會週圍開？

因為零售只係幫佢地搭雞棚，
後面O個 D 財技先係真正幫佢搵大錢

至於財技可以點玩，就要等番呢行既巴打解答番了。

講人話

保險係印鈔機？
樓主小學都未畢業

that's it

媽啊好弱智

賠到咁上下無得賠
保險公司開善堂？

代表d咩 左手交右手就炒到郁個價啦
垃圾股